#LyX 2.3 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 544
\begin_document
\begin_header
\save_transient_properties true
\origin unavailable
\textclass book
\begin_preamble
\pagestyle{empty}
\usepackage{a4wide}
\end_preamble
\use_default_options false
\master maestro-pfg.lyx
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman "default" "default"
\font_sans "default" "default"
\font_typewriter "default" "default"
\font_math "auto" "auto"
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100 100
\font_tt_scale 100 100
\use_microtype false
\use_dash_ligatures true
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry true
\use_package amsmath 0
\use_package amssymb 0
\use_package cancel 1
\use_package esint 0
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 0
\use_minted 0
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\leftmargin 2.5cm
\topmargin 2cm
\rightmargin 2cm
\bottommargin 2cm
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\is_math_indent 0
\math_numbering_side default
\quotes_style english
\dynamic_quotes 0
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard

\family sans
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
thispagestyle{empty}
\end_layout

\end_inset


\family default

\begin_inset Box Boxed
position "c"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "95col%"
special "none"
height "99theight%"
height_special "none"
thickness "0.4pt"
separation "3pt"
shadowsize "4pt"
framecolor "black"
backgroundcolor "none"
status open

\begin_layout Plain Layout
\align center
\begin_inset VSpace 1cm
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align center
\begin_inset Graphics
	filename figs/logo_uned.png
	lyxscale 40
	width 2cm

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset VSpace bigskip
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\paragraph_spacing single
\align center

\series bold
\size large
Implementación del Patrón de 
\begin_inset Newline newline
\end_inset

Diseño de Reusabilidad de GUIs.
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align center
Proyecto de Fin de Grado de modalidad oferta general
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left

\family sans
\begin_inset VSpace 0.3cm
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset


\family sans
Realizado por:
\family default
\size large

\begin_inset space \hspace{}
\length 0.5em
\end_inset


\size default
Pablo Ruiz Sánchez
\size large

\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout

\size large
Incluir (firma)
\end_layout

\end_inset


\family sans
\size default
 
\begin_inset VSpace 0.3cm
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset


\family sans
Dirigido por:
\family default
\size large

\begin_inset space \hspace{}
\length 0.5em
\end_inset


\size default
Manuel Arias Calleja
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left

\size large
\begin_inset Note Note
status open

\begin_layout Plain Layout

\size large
Incluir (firma)
\end_layout

\end_inset


\family sans
\size default

\begin_inset VSpace 0.8cm
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset

Tribunal calificador
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset

Presidente: D/Dª.
 
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left

\series bold
\begin_inset VSpace defskip
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\noindent
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset

Secretario: D/Dª.
 
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left

\series bold
\begin_inset VSpace defskip
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\noindent
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset

Vocal: D/Dª.
 
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset VSpace vfill
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset

Fecha de lectura y defensa: 
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\align left
\begin_inset space \enskip{}
\end_inset

Calificación: 
\end_layout

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset VSpace smallskip
\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_body
\end_document
